《召喚外國巴絲》朗讀革命宣言

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

// 故此香港必須進行徹底的政治改革。若特區政府無法履行其憲制責任落實真正的雙普選，我等將另闢新徑，設法重新建立尊重民意的議會、政府及憲制。 //
// We are ready to rise up when necessary by forming a provisional parliament, drafting a new constitution, and establishing a provisional government.//